97巴絲吹水台36

有冇人記得我？

新熊留名

[black]黑仔巴[/black]

點會唔記得你

返工返到好苦悶....有無人吹下水

新人留名

無

做緊咩啊

新po留名

你半工讀 返緊咩工

戒咗賭未呀 利申豬晒

好明顯未 我反而上星期贏喎

返part time 姐

切勿沉迷賭博

今個月輸到不行不行

絲打留名

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------------------------------------------------------

依輪j開果d av女優全部細過我

大個果啲都老啦

不如出黎玩

Mk

唔要我

咁多女女扮咩

好想發達 做有錢人係咩感覺

a0

中注二獎六合彩都好 想去下旅行都無錢

唔講都唔覺自己老咗咁多

女仔隻手都未拖過

唉邊有運 到真係中咗又唔知點洗先

俾哂我

下年就22啦

我仲未生日 保持20

自己呃自己

練定首中秋你注定一人先啦

幾時開始中秋都要有女

我覺得自己23歲先畢業好遲
人地20 21 甚至18就做緊ft搵錢 起步早好多

而家啲節日都失去咗原有嘅意義

最緊要知自己個目標 唔好入錯行

除咗新年拎利是 我都好似冇慶祝其他節日 普通日子咁過

好想試下先

同類人

格離台

近日有一名美少女在 Facebook PO文開出交易條件「iPhone XS Max，高雄，三天。可不戴，我吃藥；可SM，不受傷。妳為ㄌ洩慾，我為ㄌiPhone」

真係cls

千祈唔好貼圖

我用錯舊圖,依家減肥成功好正

聽講你個樣係死因

比人屌緊了

其實扮女人唔辛苦咩

夢熊

唔再回應了

辛苦你上連登陪我地班毒撚s傾計

開左學好少上水添

你知就好

星期六 一個冇人上水嘅日子

次次都你覆我先

我都未溫

得我會日日上水

其實可以點溫

邊係

做緊狗

扮工

做個真的漢子！

同感 轉眼yr4

唔想出黎做野呀

歡迎

聽日仲要返多10個鐘

加一加一
做學生最開心

自貼

Cheap到冇圖了

又係你

我都想早啲出世

lm 先

啲icon好似冇咩變化

好掛住高登年代

點解

成個高登又有趣啲，又會keep 住造成一啲新既潮流而真係影響到年青人
同埋社會運動又團結好多
最緊要係大家都有種巴絲打既感情 我都遇過好多好人講：大家都高登巴打講呢啲

我覺得冇乜分別

玩下d icon先

On9

又潛

我走

講下都唔得

面皮薄

係 主要係而家太多人上 拉低咗用戶平均年齡

成日得罪人

回家啦

掛住你

一齊回家

諗住朝早打機冇咩人 點知一堆人

機鋪？

今日星期日啵屌你

因為isp 太易有 無左好辛苦先申請到果種經歷

重點係連登得真係好蝗化 5p字又無人屌，蝗語又無人屌

差好遠啵 睇黎你好遲上/你唔係重度高登仔

我岩岩開始上高登就整左個連登出黎

睇唔慣高登個pc介面就轉左過黎

我小六就有連登ac了

去便利店買架

睇完特務English J

淘寶淘的

唔係去校務處交form 咩

係啵！我學校得中一可以申請 所以我就嚟升中二果時主動要求留班先可以上嚟R水吹咋

原本諗住同老母睇

Then?

懶得買飛冇睇

其實都係一貫派膠風格 幾適合同老豆老母睇嘅

睇完the nun 返嚟 隻嘢都唔嚇人嘅

好驚呢種片

冇事 有啲位幾好笑

我覺得幾好笑

點解咁講

G持

Yes

係咪可以傾計啊

小妹歡迎

個人好空虛 係屋企好似抖唔到氣咁

出去跑個圈

捲曲地坐著 無止盡地變得渺小
比起這世界的噪音
寂靜反而還更吵雜 shut up

落街行下

扮工好悶

中秋節落街會更抖唔到氣

個人一靜又會諗起佢

不停打機麻醉自己
但一訓落床又諗野

呢到好冇溫暖

小妹永遠g持你

攬住 tea?

講出黎啦

```

返緊屋企

其實冇事

Eat shit la

講下點解覺得當兵 分析下

熊仔永遠支持牙夢

呢段時間好難捱 絲打都要加油

講出黎當呻下啦 會舒服啲

thx

佢出咗名有J絲

咪屈

小妹巴

巴定絲都好啦
估唔到咁多巴會係到叫春

中秋又注定一人
好撚慘啊

失敗的97巴打

冇嘢食又冇氣氛

今年中秋好悶 冇人約

打緊機

返工屌

dllm

我都係返工

準備訓教 好眼訓

唱左你個名出黎

我就今晚早啲訓 聽朝繼續做fyp

點名正式開始！

2

訓 聽朝見

4 岩岩放學返屋企
死人毒撚prof
裡秋都唔放過人

扮咩
約左女扮點名

5

6 今晚個月亮好靚

睇緊珠光寶氣

7 做咗成晚手工嘢俾男朋友

走喇

Bb華 做咩咁對我

有伴仲留名

留名

我咪係你個伴

小妹唔搞gay

依家唔認數啦

渣ga

搵你男友
係度欺凌毒撚

放假做咩都提唔起勁 #z_z#xm

男主笑得好charm

唉

為何還在玩飛法18
人們就在玩19

好凍好眼訓

小妹給你溫暖

法仔 想同佢搞gay

等多幾日

好日唔上黎
一上黎變左癲妹

早知唔撚訂

老屈me
Me係癲佬呀bb華

抄小妹講野

LM
聽日又要翻工

垃圾名

DLLM

乜 大家都係小妹 唔洗分得那麼細

夠鐘扮工

又要返工 好忙

你都返？

係呀

好眼訓

幾點放學 同啲女同學熟絡未

都話今日返工

幾時先冬天

報左天文

秋天之後

豆腐爸爸

傳聞係淫soc

你的朋友

捱夜睇西波

on9

Big gay

西甲廢隊

垃圾

其實你地接唔接受到女朋友唔係處

等我有女朋友再話你知

間唔中都會諗返起

佢幾歲先
佢同你講佢唔係處?

有女朋友再答你

18果陣就冇咗 之前講起

18歲扑扑脆

夜晚無人

日頭都冇人

返工好忙，仲要返埋星期日

返7日？

上個禮拜8日，係中秋後放左日

咩事咁等錢洗

邊有人嫌錢多

咁都要生活嫁

無女，有咩好搞

約朋友

班fd寧願打機都唔出街

咁約朋友一齊打

你返工返到冇時間打機wo

我pc撚 ，佢地玩ps4

無其他野好做先番工搵錢

正式宣佈華佗巴係97最勤力嗰個

熊巴學下人啦

係窮啊

聽日準時起身返工

+1

悶

好熱

好大風啵

好熱呀

你坐office都熱

未返到

行落街搭車勁熱

無無聊聊等收工

冰個on9發明行山

好唔開心

陽光小妹巴

返學逼著行

關於邊方面

唔係錢就女人

唔掂就出聲 有得坐直升機

兩樣都冇 唔洗煩

咁柒

人地俾錢坐上去環島一圈但你免費喎

好想快d收工返去打機

小妹成日都有男人揸直升機接我架喇

死肥仔

就快收工

小妹真絲

OT喇

o左啦

有冇人 6/10 考CRE
做完英文mock 覺得好難
你地點溫？

連登仔從來唔洗溫書的

下年考 留名學野

聽日就入camp了

又呃蝦條

食哂天文d女啦

打算下年考 留名學嘢

我正人君子

收到風你status 報咗oba

錯 報左a

Fatfat啦

真係朝早都冇人

hi

搞緊咩啊

hea

好肚餓

食飯啦

想食你個名

食我犯法架

想比熊巴食

巴塞

無嘢做燈一燈
車1比1利

-6足球 hi

笑

利會反cup的 信我

4痢狗幫沙利叔叔含撚喇

1-1
靚撚到

熊巴

跟佢搵食了

唔讀書了

唔買先中

有冇財路介紹

疤下場打熱刺 重注熱刺

放飯啦

禮拜日返工

好似你咩大食懶

岩先同男友踢完波波
好健康

溫書
下星期test了

有冇人喺朗豪坊

死肥佬

今日洗咗1500 足以破產

責撚死你

突然咩都唔想做...成晚hea左

一齊

有咩想我陪你做！

有咩煩惱緊都可以講黎聽下

搵工呀屌

咁快就畢業啦咩
想搵咩工

起我底就知
我grad咗幾個月啦

我連fyp 都未做完 諗起過多排我都要搵工好大壓力
諗下政府工？

唔鐘意做政府工，太安穩
fyp咩topic

我唔曉既topic 啲化學野
我連自己topic 講咩都未知....
我想安穩啲 香港返工太撚痴線

唔係你自己揀既咩？

Gpa 唔夠高 啲topic 俾人揀到無乜好野淨，本來睇名幾易點知一睇paper 就奶曬野....

咁灰 唔熟既topic最好快d擺多d時間落去啦

道理我都懂 但係呢排好提不起勁
屋企又無一個靜啲既空間俾我諗下野咁

圖書館？

我個fyp 唔用屋企啲software 又做唔到
其實係我俾籍口自己姐

講下你啦，搵工無人俾interview?

過幾日要interview但要上深圳 有d淆

中資？

對！ 大灣區共榮圈

伏到不行啵清

伏唔伏 要試過先知，我好樂意去take risk

冇哂人

小妹巴開緊工

See ball ball

又典牙

冇

你愛美麗嗎

Final year 好撚多嘢做呀屌

Year3都係

好撚大壓力

一齊加油

放假訓足10個鐘 正

happen every day if no work

無錢 if no work

就快mt

加油 以後應該都唔讀返書

未溫過 assignment 未做過

仲要讀PGDE

咩嚟

教育文憑

想做中學老師

屌柒啲蝗10後 抖佢老母音

呢幾年入日校教高中補底都仲正常
仲係上ig snapchat睇韓星

聽講做老師教書係輕鬆 但行政上嘅嘢又煩又多

韓狗

靜

放假無野好做

做功課

功課留番返工做

cls華佗巴原來仲讀緊書

夜校
for 升職

撐住啊

可唔可以唔做fyp

agree

你研究足球？

真心要做

做完好耐

但我唔洗返工

開始返到冇知覺

讀耐咗書就厭 但返耐咗工又掛住讀書嘅日子 人真係好矛盾

人生夢想,退休

好想快d出黎做野 財政獨立

可以亂買野

試過一年換兩次手機，舊機比晒老豆老母

咁早 自己搵錢自己洗天經地義

返工

same

返邊？我返元朗

好想second up grad 但係得返3個sem應該冇可能...

好撚眼訓

長沙灣

Ocamp食咗幾多條女

接你收工

唔好

邊到你話唔好

你唔會搵到我

大家點睇劉馬車

好憎佢

好想比佢屌

點解 係咪同佢有過節

我識佢 洗唔洗介紹返

又想呃小妹錢

毒撚無女

傻佬一個

買左fifa19
玩到書都唔想溫

買埋隻刺客fyp都打唔夠字就交

咁快交 我都未開始做

Introduction 10%

好難玩

渣

豪俾佢

難玩先想玩

大家好！

又屈me

其實你地現實中有冇朋友？我冇

be my fd ok?

巧
你好小妹叫b華

屌

$1000出街
1Q +$2000

我真係冇

冇動力識人

屋企真係幾時都最舒服

樓豬終於出現

我想識個女朋友

轉機啦巴打 人生更精彩

幾時比我參觀下你個hall

神推薦
巴2-2熱

唔撚係掛

巴黎勁到

踢個隊廢咋

咁夜都唔訓

早晨

晏咗喎

早咗起身 晏咗講

最近淨係返工 冇咩娛樂

演唱會

都未咁快

點先可以有女

緣分到了自然就...

21年

我都就生日喇

好老

吓 我20咋

叔叔熊

新人留明

呢到冇人

好想比sana望著

你女朋友望緊你

小妹唔搞gay的

Any one miss me?

撈

Angry

笑返naaaaaa

喊返喇

一齊喊

試下搵佢 再唔搵你會後悔

扮工就快頂唔緊

好憎做essay

人工終於去到20k

我陪人一個trip都唔止喇

你憑咩

97首富

咩工

請食飯

唔好恰毒撚OK?

揮手

返工？

係啊 you2?

起身做essay 近排發現自己d頭髮成日好油 點算

洗頭水唔啱你

不嬲都係屋企買咩用咩

我屋企各有各用

你用邊隻

唔想姜濤冠軍

好想拍拖

最近同你一樣返工返到冇晒精神

我好精神喎

搵極佢都唔出現

仲未慣冇女咩

就係驚會變成習慣

習慣了

其實有咩好怕 人出世以嚟就係孤獨

好撚肚餓

快D食我

想嘔

好熱 好燥底 好想發洩下

今晚屌痢

呢到圖書館嚟

我返工冇dayoff過

勤工獎

馬車新歌有料

可以抱抱我嗎

可以

依家憎龍心多過憎佢 起碼劉馬車依家冇周圍搞人

兩位幾時合作

阿妓要後上了

拎到第四已經心滿意足

龍心同佢條女成日周圍扮痴線 搞到個個怕咗佢

佢條女好似真癲喎

唔係啦 睇佢平時講野正常 係有時突然上腦姐

呢啲平時睇下笑下就算
btw咁早係返學

係呀 好眼訓...好想訓教

有書讀要知足

我覺得我讀夠

讀完要返工

返咪返

識唔到女朋友

屌 又星期一了

走堂

新人lm

我法國我final year 懶咗好多

咁英國?

咁都冇計

英國幾好

從來都是一個人

準備定連續返8日工 破紀錄

唔開心

好冇信心

邊方面

各方面

我都係 做嘢唔夠人叻 性格又內向

我覺得我同你好似

雖然未見過你但感覺係同類人

我都覺

Gay

我究竟做錯咩

笑4

覺得今日好充實 做咗半日assignment

冇 我唔鍾意小妹巴

遲啲冇學生八達通

我返完工
再返學

好忙 但樣樣都做唔好

我都係啦
發覺自己做d細微野
成日錯/睇漏野
做幾次先搞掂
點睇做一次做唔好

same as you

十月過期

續啦

續左啦 唔知幾時有得拎

收到風唔批

我唔係學生了

早

又一單針軌

原來日日都有人跳樓 仲要係1日跳幾個

就快追上日本

無喇喇落狗屎,天文台搞咩?

唉 約咗人

仲唔係女女？

搭地鐵第一次體會到秒5男主個心情

咁浪漫

秒射?

太初之始 由極端開變
如兩生四象 宇宙輪轉
化天地 百面已呼叫 來踏進萬尺千世領域 !!!!

突然好驚2nd low grad

我基本上都肯定second low grad

Up 同low中間徘徊緊

97仔say個hi

Long time see no see
Busy af

Absolutely correct
Do緊fking 牙嘥文

凍4

早過我

喳

今晚入場撐港足

hi 你仲記得呢度

好悶

上莊

想睇你dem beat

自私撐

和聲！

輸1球

我都上

咩莊

頂 又便秘

同問

記得天天食菜

仲掛住佢？

便秘小白熊

幾好聽

完全減唔到肥 好鍾意食野飲野

啱啱收工

準備訓教

過瘦

減咩肥呀on9

有肚腩有肥仔波

我都有
你幾重

唔關重量事

完全生唔到肉

肥仔

同路人+1

11月見到你前會減走咗個肥仔波同肚腩

好眼訓。。。

Hello大家

講左我咪自爆

細細聲講俾我聽

學生會呀

真定假

假

辣殺

咁你呢

細soc

幾時食宵呀

屌啱啱想問你

Klt無野食🤢🤢

美味佳is can

Come hunghom find me ？

97巴留個名

巧凍巧眼訓

攬住

Hi男神張敬軒 我仰慕你多年了

哈哈 你最鐘意聽我邊隻歌

周國腎呢？

油頭粉面

全部
認真 琴晚發夢夢見張敬軒 同我去街

張敬軒先係最愛

我都試過 竟然有人好似我咁din
我連手機wallpaper都係佢

佢真係好charm 就算唔唱歌都散發出魅力

難得搵到知音人好開心
我係仔都比佢迷到 利申非gay

死變態佬

我靚仔嚟

急不及待要見你

我要減肥先

想見你

你咁yo

我毒撚

唔緊啦 我身形都唔fit

上得莊毒得去邊

可能上唔到架

但你靚仔

ian 細貓

靚條撚

點會冇人望

Ian

你又知我掛住某人

起底

仲好好好掛住 不過知佢已經對我冇feel

So hungry

拍左幾耐

美味佳gogogo

無人陪我

我陪你 過黎搵我食

next time tgt

你係冰

Next左成年了

唔準自私食

青衣 另一個孤島

好遠...

旺角見

紅磡ok?

六年 分左手就黎一年

六年又真係耐左d

逝去感情如何留得住

串燒

好撚想食

想食燒茄子...

其實點先拍到六年

雞腎鴨胸雞脾菇...

金菇 雞翼 牛舌

唔好再講！我要訓教了

乖啦屌個炒麵王又一晚

咩柒都無呀我間房

資深既摺友係要成間房麵係野食
利申一箱新意派

真係以為會一世

廿歲就一世
有無試下溝下其他女啊 世界咁大咁多女

咁細個拍到六年真係幾勁
我諗真係好難放低

其實都係 我估佢初戀黎
果陣時初戀我都用左一兩年黎放低

覺得一世同佢一齊都會好開心
可惜原來佢唔係咁諗
試過搵水泡 不過唔太成功
可能本身條件麻麻 又俾人睇風出未放值Ex

叫我？

我應該都放低左六成
每日都諗起佢 不過冇話好傷心
好似諗起佢係一個習慣咁
慣左諗起佢
去到人多既地方 想撞到佢
會好唔自然咁周圍望 搵佢
見到情侶行過 會望下條女係唔係我ex黎
好似愈講愈顯得我痴線

叫你出黎陪我食野

可能你遲幾年先識佢，佢玩夠左再同佢一齊就有機會拉埋天窗既
可能係時間唔岩，太早遇到佢
有無keep住增值下自己啊！對自己好啲

之前有個朋友仲痴線，分左手一兩年，個ex換仔換得好快 又有時會搵下我朋友
我朋友都有搵過水泡但係無咩用
佢果排掛住佢掛到生無可戀又玩針筒抽血又𠝹手
最尾佢慢慢自己諗開左走返出黎
而家個女朋友仲好又貼心，見到佢都覺得好幸福
總會有啲好痴線既moment

我諗開緊架啦 係個感性撚行得慢左小小
未跟到理性撚既步伐
最近諗緊好唔好 每次掛住佢 就食枝煙
慢性自殺 食煙會唔會幫到我忘記佢

我都覺得太早遇到佢 明明好夾好多事睇法都相似
會係好好既soulmate 而家
咩叫好好增值自己

比如學多啲野啊 操fit啲自己
增長下啲知識黎提高自己啲吸引力
執靚仔啲自己 等自己變到有吸引力啲

食煙飲酒
煙仔無用嫁 食完個人會仲空虛 試下落街鳩跑 我唔開心果陣就會咁，聽住廿四味LMF果啲歌瘋狂跑 個人出身汗個心情會仲好啲

有冇人留意美國領事館單野

有

唔明八大點解無聲氣

最後點？

有冇懶人包

關sir交左信比領事

聽日就pre con了 好緊張

咁快架啦

狗鐵又壞

97已死

有著我便有著你

無野好覆

最近可好 仍然醉心工作？

學緊車

呢排少左ot，比較得閒

自動定棍

棍van

車手

邊到學？

沙駕

幾錢 下年想學車

唔怕煩既唔好駕院，搵街師傅d鐘數會多好多

又貴又少堂
除非你覺得自已揸車會好順手，如果唔係17節真係好少

我應該要學好耐

到時載我出去遊車河

我趕住車我助手落山

紅日返工

紅日係屋企溫書

成個星期都唔駛上堂
堆19 prof去撚左開會

你就好啦

但要交asg
今日先交左份

近排好多mid term

係24...

眼訓

就黎mid term但我唔撚識呀

聽朝

Fyp 同返工搞到個人好頹...

小妹巴呢排搞咩

返少d唔得咩

返少啲維持唔到生活

好忙，又要返學，之後又要打刺客

咁誇張

我都冇時間打機 日日早起

我都唔明點解洗左咁多錢... 易奢難憸 呢排成功洗少左錢食野

我都好窮 但我覺得之後有30年慢慢返 唔洗急於一時 得閒返下pt咪算

教可以唔訓，機不能不打

有好多野想做，又想去旅行
又想同人周圍食開心下 唯有努力啲返工

成功續約

只想搵到女

要養埋囡囡

養到肥肥白白

Hi 今個月暫時只係抖咗兩日

連續3個test 但發現聽日個個完全唔識

test由得佢啦 專心溫final

Test好緊要 本身想做gym 但發現溫唔哂 睇嚟都係要以肥仔之態見熊巴

見面又互含

肥仔之熊見態巴

[black]你一餐食得落跟你姓[/black]

夢白熊

侵
但你肥矮毒

有冇癡線佬星期日要返工

禮拜日返工笑4

返緊工

錫你

I am not gay

聽日考mt啦

拋下書本唔知幾耐

典牙

召喚夢巴

sor用錯AC

轉返啦頂你

ok i am 夢巴

真係唔出現

？

Miss you

多謝你

好想快啲見你

寂寞

我都係

你地一齊睇fama?

嗯嗯

冇打好耐

今日捽左兩次碟

今日一丁

mina bb 真系巧令令

而家長髮仲靚

戀愛禁令解封
係時候公開我地戀情

係幾靚嘅

新人LM

點用筷子食粥

醉翁之意不在酒

大家d名都好有意思

你個名最好

新人初嚟報到

lm

Hi

bye

hi again

Yo when I say 大笨象
You say 打仗
大笨象

打仗
check

yo~~~~~~~~

ok bye

...............................

矛人好悶鳩up下

大把post可以畀你uppp

以為入錯post

趕me走?

係呀,躝啦

唔敢唔敢

你成日唔見左人

有冇人睇咗A Star is Born

冇咩計好傾

no g持左港產片

點會 之前都唔係咁

溝小妹

間歇性上水

9up post有開咩?

無 佢變左開其他

扮

working

笑咗 好on9

一上水就串小妹

邊套

讚嚟

泰國無雙同非同凡響

睇咗

返學校搞嘅工

玩ocamp做組爸

我final year 都仲要周圍搵part time, 喊出嚟

小妹覺得你食唔少

難嫁喇
過左20歲主動搵人就比當狗公
又或者中左班誤比signal 嘅人招（到時重辛苦）
唔搵又比人話a09死毒撚無人埋身
有時可能d野係整定

有冇人呀？

食左飯未？

食飽了

no

做咩仲唔食 唔好餓親呀

返工
餓4小妹

抵啦

貢撚串

final year 獨撚

返工但玩到電話都幾正喎

下年就要踏入社會了

乞食科畢業變失業了

業已畢

唔會既，祝你搵到份自己鐘意既工

你讀HD/Asso?

top up 1yr

又矛人

呢排d戲好撚高質
岩岩睇完lady gaga果套
正到仆街

你就

得自己去睇會唔會比人笑

yo

hihihi

一個人睇戲先正

agger
最近一個人睇左venom

上水未

上左

谷

yo yo yo
大笨象去打仗
哈哈哈
yoyoyo

接唔到啦！

yo 你接唔到我就rap唔到
a a a yo yo yo ~~~~~~

點同

有咩不同？

一套愛情片,一套英雄片

我都接唔到 仲rap ！

都一樣啊

你不明白,你不是毒撚

我唔知點定義毒唔毒
但自己一個睇左好多戲啦
反正我enjoy啊

咁你心境已經脫毒
btw就爆post潛水等熊巴開

咁毒既心境係點？

咩都怕羞

邊理得人地咁多

未試過唔係一個人睇戲

之前你同女睇

咁我有時都會唔係自己一個既

點解人地啲9幾post好似好多野講咁既

就爆啦！！！

998

你個名好fun

1000